土瓜灣好唔好住

如果新樓，簡土瓜灣單幢新樓定啟德嘉峰匯好點？

唔好住，個區太老太污糟

好臭

一個冇電腦商場好少黃店嘅深水埗

租定買？ 校網會唔會一侽考慮因素？

瓜灣單幢新樓：2xx－38x 呎
20k／呎
定啟德嘉峰匯：33x－51x 呎
24k／呎

睇筆直咋

買，不過都未必生

Budget預7mil， 但啟德又好似仲係爛地，有排先成熟，土瓜灣就要等地鐵開

因為幾個校網，價錢都有少少premium, 尤其係34 區。萬一租出去，都可以租貴d 。

我呢家都出去睇樓

係留意十三街車房大機會大幅重建阻景
再睇幾個月後個市有無大波動

舊區嚟講，土瓜灣比起油尖旺紅磡深水步長沙灣觀塘算企理
再換樓先上啟德都未遲

半新樓？

二手

依家應該係全港最藍果區

啟德前景好d 遲下又有sogo

留意將來地鐵站出口，無大商場行係死證

住過啲紅磡會好住啲

一開地鐵個區無窮人住得起

住老龍坑啦
下街紅藍黑有齊曬
買餸我都係過黃埔花園買

住上路，近九龍城
好住

依加好住
支那人番黎之後就送都唔住

津匯好似就快落成夠3年，唔知好唔好住？

衰過非洲

好心住就住返啲環境好啲既啦

上路好住，環境舒服過下路好多，又有高山劇場大公園，係冇大商場，要去黃埔先有街行

黨鐵可以去何文田站先，巴士過海/去觀塘/去尖沙咀都方便，不過通左沙中線一定會 cut 好多巴士

多廢老